呢世人食過最好食既菜係咩菜

菜心？
西蘭花？
我覺得係通菜最好食

冰菜

如果唔苦嘅話
芥蘭

豆苗
本身唔食菜

唔記得咗講要批埋皮

豆苗清炒

白菜

真係好撚好食

橋本有菜

西洋菜打邊爐/煲湯都好好食

茼蒿

鹹酸菜

豆苗嬴晒

菠菜

正呀，打邊爐先好食

Super lemon haze

娃娃菜

你食過？

開水白菜

泡菜
泡菜妹

有冇證據得個講

一定係娃娃菜

通菜最好食

馬拉盞通菜

紫色椰菜

要烚到好林好林

打邊爐只食娃娃菜

北海道asparagus

冇咩營養價值都照食

臘腸潤腸炒

蒜蓉炒白菜仔

冰菜師
呢舖撐你呀

芫荽

Agree

打邊爐勁正

耶菜 加蝦米 由魚 粉絲炒 吸哂啲乾貨嘅味道吊到啲菜好好食

呢個好正喎

正呀

生菜
打邊爐又得
夾落麵包又得
生菜包都得

紅眼睛

紅眼睛stone住看着這孤城

皇帝菜

腐乳/蝦醬炒通菜

芫茜

夠火喉炒既豆豉靚魚油麥菜

蒜蓉炒豆苗 / 金銀蛋豆苗 好難輸
又嫩又易食，一班人叫次次都秒速清碟

蔥
多蔥

家陣啲冰菜好似唔撚見哂咁想食都冇得買

咖哩木薯葉

小松菜

無人講生菜
我每次打邊爐都淨係鐘意生菜

以前食過貢菜覺得幾好食

一試難忘

無腳等如無圖

真係好正

鶴藪
水蓮
過貓

一定係通菜
果啲咩蝦醬炒通菜可以收收聲先
將個咁好味既菜搞到狗也不屌

萵

梅菜扣肉啲梅菜

雪菜
豆苗
生菜

羅馬生菜

一定係炒最正

依家大個咗最鍾意菜心

我乜菜都食
除左 炒既生菜冇咁鐘意食之外

芥蘭、椰菜苗、菜心都可以好好食

龍鬚菜

紫菜

椰菜苗
泰式咸魚茸炒椰菜苗
仲正過通菜

用牛油慢火煎脆嘅椰菜花
或者用紹酒爆香嘅法國露筍

依個我都
阿爸都好鐘意食，成日買黎當菜食，加茼蒿

點煮？

日本菜

個阿媽住嘅菜，可惜無機會再食到

淫賤住家菜